我阿媽迫我揀呢間裝修公司……

話說我阿媽有朋友做裝修，佢話人地裝修好好。好啦，同佢去睇人哋的作品，點知……

真係睇到眼都突埋……番到屋企，阿爸仲激讚有氣質，設計好順眼

我點樣拒絕我老豆老母？最衰佢哋有份資助我……

直接話好撚七囉

你住定佢地住？

公司還公司，重點佢都係聽你意願去設計

咁就唔好裝啦 裝完又咁核突
個地下 好唔夾呀

啲料自己揀 佢幫你裝啫

「話說我阿媽有朋友做裝修」

hahahhahahaaa

擺明陰鳩你

個廚房鋅盤做乜鳩

好柒，好似啲院舍咁

衰過電視台啲佈景板

裝喺角頭位，就手就腳咩？

有陣大陸味

裝完你都唔鍾意嫁啦
照直講有乜問題

老豆比錢係重點

你可以比啲成功設計圖比間公司叫佢哋照抄
比左錢唔通佢哋唔做咩？

直接俾依個post佢地睇，睇下d入點笑鳩個師傅

佢地成世人都未見過幾個新裝修單位 見到新淨少少都覺得好架啦

俾錢個個話事

用咩料同咩磚啲野擺邊係裝修師傅話事架咩？
係design and build?

核唔核突係其次
起碼都完到工

裝修定設計
兩樣野黎喎

到最後點做都要個客點頭
怪得邊個？ 你唔比佢d客主動要7

個地板見到都凍
擠d油上去可以跑步tim
個廁所地板又老套又黃 同出面個雲石地板又唔夾

晚晚要煮飯洗碗的話
樓豬條腰

好正，你爸爸媽媽有taste

算啦，既然有心結
點都要簡過第二間架啦

第一眼睇以為你屋企裂左

你爸爸幾有taste

徐晃幾大？

廁所地磚好核突！睇住好難開大，呢鑊實便秘都得！

其實唔係咁差 係洗手盆出左事

我最近都係咁, 所以我直接話好難睇, 老土

柒到無眼睇系列

有啲似凶案現場

唔要資助都唔可以比呢D裝修
你要住既係十年 二十年
睇個SINK 真係笑到我gapgap聲

公屋監獄風，2020新興
好過之前私樓沙磚牆好多啦

新公/居屋，要個雪櫃放入廚房，鋅盤就要咁放

我同老公住

隻窗搞到好似坐監

廁所個地板好撚難頂,個感覺好污糟,廁所最忌搞花臣野,新裝修都可以搞到個廁所好似廿年前咁

第4張有啲似差狗個啲安全屋嘅Feel
叫佳佳住就啱

個牆身似監倉
想問個sink盤個人可以點企

只睇相，裝工無咩大問題

唔知點洗碗

as built

*用sink盤嗰陣

睇相手功好似冇乜大問題

全包套餐 個師傳係咁sell用牆板 唔好油牆

腰都斷 下下做體操咁伸隻手入去

牆身石紋好撚柒

用木拼可能仲好d

點解你地老豆老母都要「迫」人用呢間

其實主要係睇手工,設計擺位都係你落order

唔係睇手工好唔好咩，用料顏色你自己揀

因為快，靚，唔正
收貨嗰陣咪靚，之後你就知味道

close up 唔掂

大陸D 樓全部都係依隻款 好俗

自己design

全屋用同款磚係咩玩法

公屋就咪鬼整假天花啦
樓底又唔係高
整完又唔係靚

唔係用樓主果間自膠先
事情一樣

呢個裝修比我嘅感覺係又貴又唔靚

單係牆身顏色 配呢款地磚
已經唔掂

其實冇野 物料款係自己配襯

點解啲雲石紋好似樹根或者血管咁樣

咪就係
設計佢俾個方向你, 最彼都係你自己揀
用料多數自己買
關裝修咩事

裝修包埋室內設計?

btw我之前自己學用3D max設計間屋
整完出嚟都幾滿意 就算裝修功夫差都起碼唔係on9設計

好香港

話係由設計師設計

手工少
油漆佬人工可以慳黎自己袋
個師傅手工幾差
開名啦 咪撚害人
門外漢 或者大陸做開移民落黎做

又唔係要你copy佢，最緊要睇佢手工

好有傳銷feel

係咪藍店黎

廁所個地磚我以為係裝修前

公屋鎖

個窗花，坐監咩？
藝術線，屌！上世紀嘅裝修

能夠裝修到咁肉酸都係一種功力黎

灰色果下咩料

幾錢先，如果全屋裝修都只係10萬8萬，咁樣算唔錯啦

雪櫃唔係正常都擺廚房

利申舊私樓

仲要每塊磚都一樣，客廳地板係同一個Pattern ctrl c + ctrl v 不斷重複，連角度都冇變

能夠做到個個位都出事真係唔簡單

??? d&b 係jargon

通常d on9親戚介紹9成中伏
呢樣又話做唔到，
嗰樣又話唔得
樓豬睇路

靈堂色調

你隻櫃係咪就閂埋個時會自動扯道門埋去個種?

支那味濃

魂歸天國可以唔洗再揾地方，住返係呢度得嘞。

你問下佢呢隻配色係咪想日日返屋企對住個靈堂
屌你個老豆老母幾廿歲人都冇撚腦

廚房個鋅盤位乜撚野事
重要牆身揀啲咁嘅色
搞到成間屋暗到仆街
望圖都覺得唔舒服

點拒絕？ 老豆老母都要諗咁多野 咪直接講唔鐘意

扮雲石既膠板牆真係好肉酸

最近幾代公/居屋都唔係，雪櫃要放電箱下面(大門旁)，如果雪櫃要放廚房，就要用鋅盤就位。

廁所地磚出事
個地台去水個位
裝到好肉酸

真 完全唔掂

遲下個牆身裂左都幾唔覺眼下

差到咁都要迫你用

牆板可以keep到幾耐

潮濕+開冷氣+晒太陽+易花+易撞凹
唔夠兩年就殘晒

最後嗰張
點洗碗 坐喺張枱上面洗？

補返個圖則

廚房要放洗衣機+雪櫃，鋅盤就要做斜

似玩九佢，咁樣點洗碗個廁所地下d磚都好唔掂

其實佢做得靚
佢斜你都會話係設計

但依家佢做到咁...

我覺得係佢個屋主自己嘅品味有問題姐
樓主有冇留意佢嘅手工好唔好先

支那style

你明知係公屋，就知個窗花係房署唔郁得啦

易救火

監倉

角落頭水龍頭維修都幾煩

比呢個post佢地睇

好撚唔掂

見到D地磚唔知點解覺得好不安

似大陸手工

平定貴先，平咪算囉，顏色可以變

唔要資助等自己儲夠錢先裝

晤下佢呢d 裝修去左邊?

師傅負責手工, 個客負責諗

你有自己嘅idea、跟得足啲

柒唔柒其實唔關師傅事㗎喎

好肉酸

老母唔會明咩係品味/配搭
四四正正，收得平就話好

搵人DESIGN出圖，再俾佢裝修咪得囉

廁所啲地磚七撚到喊

可以拆無問題

你直接cap低呢度啲留言
之後話係公司group講既

蝗味濃
所有料都係強國cheap料

鋅盤最好笑

香港好多師傅好濕鳩錢就識收但功夫唔掂，我屋企裝完洗衣機、冷氣機無幾耐就有手尾跟

cls你一定會後悔

剩料大集合

我都岩岩裝修完，好彩個師傅手工唔錯又跟得足

好老實講句 好柒....
希望樓主唔好用呢間野
我追哂POST覺得手功差設計差用色又差

雪櫃放大門旁邊，廚房門出邊好過鋅盤打斜

淨係個坐廁都已經唔合格啦屌

窮撚先全包
on99大把野同個Cfu嘈

啲色撞撚到仆街

你囉番呢到既回覆比你老豆睇，睇完都係堅持己見都無辦法，邊個出錢邊個是老細

第一張好似福壽園

個廁所d地磚好7
完全唔夾

有線比人屌設計得差嗰d 都冇咁核突

自己做室內設計 見到D相都得啖笑..

個鋅盤好撚勁

可唔可以自己設計搵人起個圖俾佢攪

世界十大笑話：

1. 呀媽話佢有朋友....

個洗手盆係咩玩法 阻撚晒啲位既，定風水嚟?

公屋味

呢D垃圾cfu做慣垃圾
你比幅靚圖佢地都唔會識得做
而且「全包」用料都係得垃圾

睇圖都FEEL到腰酸

好撚大陸，但鬼叫爸爸比錢

方面扑嘢嗰陣浪腳

令尊令堂好有品味呀

神主位真係毀所有
但我明唔關你個design事, 屋主要吸香你都冇say

個配色+設計 好過上面多多聲!!

唔夠錢換埋廁所地磚？

我都想問，是咪裝錯咗？

真係好撚仆街呢個位
一係就zinc盤向外拉番出, 一係就個角同個盤邊拉番做水平
唔係根本洗唔撚到野

街市啲爛鳩公廁咁

公屋/居屋想雪櫃放廚房，鋅盤就要咁安。

呢個係rendering?
個茶几好假咁

成間屋咁灰諧真係住得落？⋯⋯ btw個襯埋個鐵窗成個監獄

牆紙用灰色 d貨賣唔出比你去貨？
仲要牆紙之間接駁 明顯 有痕？
hea貨

😢真心冇計

3D 圖咋wo

如果十萬收貨

日日屌住個雪櫃咁洗碗囉

真係百客應百貨
呢d裝修公司可以生存到今日都係有賴一班品味差既客支持

其實我到依家都唔明個logic係邊
明明個廚房係四四方方

茶几地毯後期key，影現場相果陣未到

哦 想confirm下

廁所核突到...個地下同牆

成屋都用同一隻地板先唔連煮食爐都用埋最柒既係圖案原全一樣呀

THX 因為其他野好真

因為班窮得黎又嫌黎嫌路既人要「全包」
咪有呢D全包宴出現

人地俾錢事但啦

我覺得係屋主問題。。。啲款式應該係屋主揀
手工遠睇無乜特別問題

sor，冇上過公屋/居屋理解唔到

好撚有品味

裝修公司定設計公司啊老細

我都係公屋, 廚房又係咁四四方方
雪櫃洗衣機爐頭鋅盤齊曬
個鋅盤咪好地地

全屋設計連裝修，包磚瓦，包牆板
（唔太確定係咪包埋sink, 廁所座廁之類）
24萬

sorry都要講
好似先人啲墓碑 仲要買晒幾十個位

如果自己配襯洗鬼搵裝修公司咩
落樓下五金鋪搵齊師傅做得啦

做開劏房？

樓主老母係咪唔煮飯洗碗 咁都睇唔到有問題

怪唔之得我覺好似邊度見過 就係公廁款

坐監呀？ 啲窗花密成咁

裝修公司要識埋設計?
明明係個客自己揀
品味真係各花入各眼
唔明有咩好屌

靈堂style

啲雲石，提醒我重陽就到啦

你老母真係玩鳩你

搵完佢之後仲點叫fd上屋企

一睇就知係核突支那style
唉好辛苦啊 周圍都係支那滲透

你淨係post 裝修前唔post裝修後
咁我地點知佢裝修得好唔好?

好撚核突

地台同牆身磚肉酸
揀第2款會好d

係 星盤灶台做細d就得 唔一定打斜

知鋅盤做乜9要放角落？
成個設計好大陸feel 冇咁大個單位又要扮豪華

同佢地坦白講唔中意呢間個風格
設計都係人夾人 唔岩就係唔岩

一句到尾, 黃定藍? (睇個樣似藍多)
叫佢收皮啦

手工唔錯 好似
但設計就唔得

ok係ok, 但個個屋企咁L大咩
成日幻想有5000呎大屋可以個個area 唔同theme 好撚正

邊撚度順眼

咩叫"氣料"

但係佢個洗衣機係廁所喎

自己搵室內設計師囉

24萬做晒算好少

地板,牆身唔做任何花臣嘢,但手工一定要靚
廁所揀啲好樣嘅潔具
將啲錢放係廚房,買靚少少嘅傢俬就好夠

好有靈堂feel
btw, 廚房sink盤做乜9放果個位

屌你 域多利殮房咁

佢唔係同一個盤既相吧?

除咗恭喜我都唔知可以講咩好

痴線手功衰到

設計個條友垃圾咋WO,D色完全唔配合,裝修完到工應該無事

做窄啲個枱 個角位變鑽石型都好過佢咗lup入去

柒味濃
而且空間感好差

呢啲人夾人

千祈唔好，你畀圖佢佢會整得仲垃圾

空間充分利用👍

一定後悔...條腰要就住就住

agree
唔知樓主有冇裝修過

點解廚房牆同地板一樣款

好撚大陸味

係間公司設計定係個屋主自己揀款式先？

你屋企人比錢喎 你仲有得say咩?

搵間好過佢就得

啲手工差到咁
點解仲要逼你用

大陸味

首先你阿媽同佢朋友咩關係

錢係自己手, 兵權在握, 天下我有, 自己話事

係囉
兩樣野黎

見到個盤咁樣就知比錢買難受

手工好似都ok,係個 design 7 D

又係喎，咁你都睇到

唔怪得啦
得罪講句，個價錢反映左
有可能佢地係本行裝修，但個客無諗法就幫人”設計”埋
如果想設計得好啲你要另外請設計師，但會貴

有乜問題，幾型

睇到R晒頭
可能係設計公司有埋裝修？

你未話想睇多幾間做選擇，帶佢哋睇真係靚嘅設計， 可能佢哋會改諗法呢

好大陸style, 一般香港師傅bad taste極都唔會攪成咁
個師傅係咪腥移民....

衰撚過大陸d airbnb

之前上過DIC，俾兩皮有設計圖

24萬又唔係貴，不過啲工又差啲喎

啲老豆老母好撚鐘意迫自己仔女用返啲親戚朋友用過既裝修公司
又話抵又話好

但其實啲設計用色老套到爆

分分鐘住過世
唔好一時心軟呀

靈堂地磚，轉木紋磚已經好好多啦

D pattern 仲要係咁重複

平嘅variation會少d

拆左個牆啦，咁既重複pattern 真係用清水模仲靚

直頭係一個pattern

佢老母煮飯玩9自己一係玩9洗碗個個

個星盆

好撚7

唔好用佢地既錢咪有得話事囉

所以咪咁嘅質素囉
要平吖嘛，專業唔值錢吖嘛

第二張間房咩事

接受唔到

p.s 戴個頭盔，當然收得貴都唔一定好，實有黑店，但又要平又要靚基本上無可能
除非業主自己識設計自己搞

幾十年前既設計黎
所以你老豆老母覺得好睇掛
你搵個間係裝修公司定設計公司先?
我好肯定裝修公司只會跟客人所講咁“設計”

個鋅盤係咩玩法
咁樣洗碗條腰可以唔使要

你指條膠邊定去水？

個裝修出晒事
先唔講設計 一睇啲用料都知係平野
啲磚個印花假都算
仲要個石pattern 不斷重覆
貴啲磚會6-20塊先重覆一次
佢呢啲塊塊一樣咁濟

唔係架 油漆牌子 咩色 牆磚地磚款 廚櫃用咩板咩面皮咩色咩紋 門框 門款 門柄 窗做咩色焗漆 窗台同地下吸咀 呢d都係自己揀
裝修公司真係裝修 佢係搵個大嘅group晒唔同科嘅人黎開工 夾時間夾工序 只會跟佢做開果堆樣版 屋 唔包所謂設計 ，所以喺咁多野可以有的你揀嘅情況下 ，一係你信晒間野 一係係你自己品味問題

搵裝修公司做埋設計係咁上下
設計師唔使食飯咩，想靚就比多啲錢搵人設計
同埋廿幾萬全屋包料你唔好預會用得耐
一年前搵人裝修嗰陣做過吓research
人工貴咗好多但同手工唔成正比
裝修費預1千蚊一呎會有好啲嘅效果

利申：400呎公屋打拆裝咗50萬包裝修料唔包五金家電自己設計

仲衰撚過亞視廠景

想學人用雲石油灰色都揾d靚料啦
個地版printer印出黎咁

右邊個電話 係公屋開閘個款

都唔知整咁撚多櫃黎做乜鳩

係喎
仲要電視櫃同左邊個櫃都做埋同一個pattern
真係眼花

裝修係人工 設計係咪佢搞埋先

成間屋都灰色

似新公屋/居屋

灰冇問題
只係灰得咁核突

鋅盤笑死我

利益輸送 反競爭係犯法

所以呢d公司絕對有市場
唔愁無單開

minecraft

個廁所先係敗北

邊個比錢先

靚唔靚呢啲好主觀，個人覺得個成品真係柒

....D廢鳩細公司個OFFICE都裝修得好過佢

呢間d野行內出名柒😂

洗手盆笑左

間屋會唔會跣過溜冰場...

唔係跟自己嘅設計同料咩
裝修公司係睇手工啫

個風筒 正常女士邊撚度夠高掛上去

咪撚信
好似廚師推介咁，最小成本又賺最多錢又最易整

先唔講全屋靈魂鋅盤

個去水位想點L樣呀
個馬桶邊一撻撻黑色咩事

洗面盆圓角，但求9其抆玻璃膠算9數

鏡櫃條電線又收唔埋，佢冇預過位架咩？

地磚patten重複又重複，餐枱咁細範圍都咁多重複
仲有咩年代呀，仲用牆角線.......

呢個成條線現晒形
好心正正常常就油油啦，仲黏乜鬼野牆紙、牆板之類....
一來唔靚，二來仲要揀灰色，攪到間屋暗晒

徐晃牆磚夠膽死同地磚一樣

射燈電視牆......DLLM咁光點睇電視呀
頭一兩次屎忽痕就話開下
開多幾次之後就一定唔會開，直到下次再裝修

睡房真心加牆角線做乜勁
床頭櫃面板隻色真係好柒

仲有廚房個天花應該變左形

做衰自己個名

設計已經差, 手工仲劣到不行

嘩 見到同行都要屌兩句
牆布搭切出晒事 尾漿唔到
玻璃膠打得衰過公屋維修
標角尺寸又差咁遠
掃口都仲有得救 但擔心防水同空鼓仲好
最尾個張直頭唔知係啲乜黎

多口問 爛左尾未？定乖乖地交左尾數

樓主你好聰明。
可以將呢個post俾你老豆老母睇，等佢哋了解自己有幾不堪

幾錢先

美孚新邨

我覺得全屋地板都好柒
門口盞燈咁大又唔知想點

你可以洗錢請designer，屌醒個師傅點做先係靚
同你老豆老母冇抵觸
利申designer

個風筒做乜9

做生意其實反映到有咩供 就有咩求
掉番轉
即係就算做design條友做啲好有品味嘅野
但係俾錢個師奶唔識欣賞ban 9哂
最後做啲屎出黎反而收到錢
咁就會有啲人出黎供應啲屎俾人要
因為個市場本身就係咁嘅水平.....

大理石地板有啲柒

道門又頂住個床櫃 張台又咁細
個洗手盤又做乜柒

地磚似公廁真係好影響屎意

第一張有偷位企個人

屌exact7y唔係d on9親戚介紹就係好架大佬

塊瓦仔做乜撚，好似倒瀉墨汁咁 就算對好紋路都好礙眼

瓦仔黎 陶瓷燒出黎同一個款紋路 ，同石材差好遠

屌 個廳好似好大

正路師傅一定會問下你裝喺邊個位，唔會自把自為，尤其係裝喺個咁騎呢嘅位，所以好大機會係業主要求

牆色睇落好抑鬱

正是
呢d公司既存在就係用黎迎合呢d低質客

無奈既係 呢個世界真係好多呢d低質人

揾得呢d 19公司又點會捨得洗錢用靚料
乜都求9其貪平

痴撚線個鋅盤當人水魚戇鳩鳩咩, 咁玩人都得既

仆街，點解比你一講我即刻聯想到和合石上香時候既牆囉

巴打做裝修 睇你講完又真係有問題 haha

你明唔明個字點解?

拉返平前面個位就冇咩問題

大陸新d裝修都靚好多
呢個係深圳羅湖商業城風

咪話睇落好灰 放工返屋企想個人精神d

成個設計都好撚有問題
剩係講個廳。首先係地台瓦個pattern 不斷repeat唔知做乜鳩，一般一個型號嘅瓷磚（一般支那貨計）一log有8-12個patterns，然後designer會叫泥水佬random咁排，你果個地台係咁重覆砌就好似打機啲場面咁假。
另外你問我廳寧願砌長條木紋磚好過，根本冇可能廚房地台磚追出廳，隻色又唔襯
本身個廳得幾十呎，好心唔好玩上重下輕，應該係淺色牆身配深色地台先合理，空間感會好好多多，冇咁大個頭唔好戴咁大頂帽
電視機背果幅牆想做feature wall但個色九唔搭八
另外玄關嘅天花燈根本無必要擺盞咁笨重嘅方型燈上去，搵啲線條slim啲體積少啲嘅燈會順眼好多

早兩日上去間公司傾 佢話個錢唔太夠差兩三成 呢兩日一定要落訂 佢又叫你去馬會駁一駁比左d貼士你買 點知輸哂筆裝修費

去馬頭圍道行啦，睇到啱自己為止

就算普通瓦仔600x600 當普通$60一件山寨廠造果啲
一log貨都有幾個pattern，random咁砌就算做唔到雲石果種天然紋路都可以砌到驟眼望係睇唔出係人工製
呢單嘢似係個所謂designer 或者泥水佬玩鳩個客

藝術線？你指髹漆拉線？

幾好喎

完全唔就手
叫樓主老母去示範單位企喺道3-4個字, 扮洗菜, 洗碗.
包保唔夠3-4分鐘已經腰痛

間屋咁大,間房咁細?
仲要整地櫃

個窗框好似坐監咁

痴撚線一鳩樣

我以為裂痕黎

淨係send呢張俾佢哋都夠做

嘩一啲品味都冇
個裝修隨時對十幾年
打死都自己話事

好創新下都

設計幾實用
美唔美觀就見仁見智啦
你有冇好介紹

天才黎架喎

好撚柒呀 簡個雲石都樣衰過人

好多ikea傢俬 你老豆老母靠害

個地下好柒

同老公住做乜搵你媽咪

係你阿媽朋友介紹嘅話，你可以話費事以後佢地傷感情。

我試過之前俾我阿媽朋友介紹嘅親戚裝修，裝修完之後，我阿媽個朋友好開心咁話佢親戚俾咗一萬蚊利是佢，我阿媽嬲到即刻同佢絕交

比得一萬蚊利是，你估下裝修賺咗幾多？

大陸人品味 係咪新移民

神乎其技

唔知屋主會唔會無意中睇到呢個post

啲磚好柒

裝修還裝修，設計還設計

我啱啱全屋裝修完，都幾滿意，不過唔多識睇手工算唔算好，我估應該算中等/中上啦

大約50萬 （未比尾數），無用佢料，大部份野自己買（佢本身有包），連廚房，2廁所，我覺得算好平吓

咪係囉屌
同自己老竇老母講嘢都要顧忌咁多
之後你俾返啲
真係你自己覺得靚嘅裝修例子佢睇
咁正常都會尊重你

咁係咪你媽咪比錢先
唔係嘅話洗乜理佢

普遍油漆佬都會拉線，依架唔會？

設計唔掂
手工呢？
咁遠睇唔清

手工設計都差

裝條+設計
裝修+你俾設計

個價都唔同啦

我朋友屋企裝修自己落去揀磚揀款指定要義大利入口

乜鬼都聽晒裝修公司講
唔怪得之有人用80萬裝修間屋起幅牆擋住個景
你肯定拾得俾

九十年代😂😂😂

我睇佢啲相都唔係差
再加上個設計師建議嘅改動，之後裝修佬都讚，我唔明佢講柒係邊方面

好奇問問有咩手尾跟？

未見過啲雲石pattern 全部一樣

拿，你父母出曬24萬呢，就冇嘢好講啦，如果唔係嘅，自己出一蚊都俾多。再加上你自己同男友住，大大話話都可能對住十幾年，整一間自己唔鐘意嘅屋，日日都訓得唔安樂。

結論：風格不一，色調不配，細節完全不足，冇考慮過實用時嘅情況。價錢多與少，值唔值就見仁見智，只可以話同一價錢下，可以換其他傢私、裝修，大部分係設計問題。

廁所。馬桶夠大，可惜位置唔正中。廁所地板紋路太花、太深色，風格太老土。一係用淺色細格仔，一係就深色大格，一係就木紋。
塊鏡同sink我覺得ok嘅，但做工唔ok，有巴打講左，呢到唔再repeat。點解掛毛巾要用勾呢，用環唔好？一樣掛到兩條。同埋左邊牆一係就做多個掛架，就咁擺上個sink到拉低曬成個觀感。
廁所其他位睇唔清楚，就唔評論啦，例如道門。

鞋櫃。你估你會唔會下下開曬兩邊？左邊屋企大門都頂住架啦，一塊過左邊打開咪算lor，一係就拉門。仲有隻綠色咁似發展商十幾年前送個的櫃，二手嘢？
大門。屌，真係公屋鎖，喊出黎

客廳。隻窗做乜鳩？做多左啦，細窗唔撚洗整下嘛？你開到咩？，上面氣窗你想點呀，手柄個位呀講緊，開窗都頂住啦下嘛。大窗個到，點會擺直線bar？監獄風雲？你點推開隻窗？用手指？喂，用實用角度睇，成個設計唔得wor。
張枱咁細要咁多凳做乜。。。。間屋整到咁深色，好心張凳就淺色少少。同埋冇櫃擺雜物。
天花板牆角係配翻歐陸風格，但依家個設計係時尚風格，格格不入。加上個邊位都未拉盡。。。
電視。屌你上面擺射燈點撚樣睇電視呀，鬥光呀？係你都用背光燈啦。同埋個背景牆咪撚用呢隻色，用翻牆身隻色令到視覺上extend出去好過。個轉角櫃位ok，但唔該拉埋上個頂到。

廚房。地板就算要用大理石紋，都有好多款，佢呢款紋路太深、一式一樣，唔arm用做地板。
牆身。Ok嘅
Kitchen sink 做乜鳩，你點用？兩隻腳都頂撚住。
廚房掛架太少。同埋個雪櫃點解會突出黎

房。牆角收皮吧啦。個櫃就咪用呢隻色。個床頭搞乜，床墊都有厚度，你咁擺咪又頂住

依家要簡約，唔整呀

巴打睇黎做依行 分析得幾好

我開頭仲以為鞋櫃前面啲磁磚係裂開咗
原來係磁磚本身嘅圖案嚟

一係就整燈槽

所以唔係自己既錢就唔好洗

靈堂色調
上世紀牆角線

手工如何？設計應該係屋主柒，裝修最緊要手工好，有交待，唔會拆曬啲嘢同你講要加bugget 呀, 唔夠人呀，係度玩嘢。手工好先好考慮

求洗眼，有冇啲靚既裝修可以睇下

個雲石勁奇怪 好似啲油漬咁

真係好柒呀屌
ikea仲好啦

到底係裝修定室內設計？
我見好多留言都係踩緊啲用料好柒
但其實啲材料係由屋主揀 ...
裝修師傅只係按照你嘅意思去裝修間屋
你可以話佢啲手工靚唔靚
不過 即使係室內設計都好 一開始都係份藍圖
都要同個客傾 個客點頭先得
你估真係比間屋佢任佢舞咩

乜而家唔用牆角線嫁咩
咁天花邊位 係點樣？

你搵間平過佢既, 阿爸阿媽應該唔會出聲

似寶福殯儀管啲風格多啲喎

樓主post啲whatsapp用字真係好撚核突
成陣柒味出晒嚟
配埋間裝修真係好襯

就咁睇九成連登仔唔知咩係裝修
裝修就裝修
設計就設計
有咩設計裝修師父就做咩
設計樣衰搵邊個裝都一樣
唔明鬧個師父做咩

靈堂咁

More相
幾尺？total裝咗幾錢？

個鋅盤開角落真係經典

轉角鋅盤都出左好一排但人哋係用L型
唔會用方形
就算用方形都唔會用咁細

你比返D正常既佢睇咪得LAW

我都係想屌呢樣野 企係度洗都唔舒服

連登真係多有錢仔住私樓

新公屋/居屋廚房鋅盤個位係無辦法之下整成咁

好暗喎間屋 個電視唔講依為入左殯儀館

買哂ikea都好撚過佢

搵黃裝修啦

新公/居屋個雪位原意想你放出廳，但係依家好多人唔係成日煮嘢食，所以寧願將雪櫃放返入廚房就算，但一放入廚房，鋅盤位就要移過去角位，因為切嘢位下面仲有個洗衣機

喱個擺位方法係依家好常見，可以改善嘅位係整平企人嗰個角位，上面都有人出過圖

L型鋅盤無研究，但理論上應該可行？

公屋都裝50萬係咩玩法？

幾 artistic

你屋企做殯儀館？

其實講緊800蚊一尺已經有靚貨交啦
有埋設計果隻

拍緊監獄風雲？

裝修同室內設計係兩回事
如果你講嘅係裝修公司，我覺得佢手工做得唔錯
你要design，一係自己搵圖畫圖，同師父慢慢傾，因為佢哋好多都係有手工冇設計，我自己搵嘅都係咁，所以你要自己做好個design再同師父夾，佢哋畀一啲實用意見你。

最唔順眼係地磚 支那農民都唔鋪呢隻下話

其實手工唔錯, 但D款你最好搵人出圖俾佢做

呢個則咁樣擺
行又唔係，坐又唔係
反而間大房就佔左最大空間
細房擺衫都無位
廳位好似好有空間咁，但係假象黎，個d空位無辦法用到

裝修同設計兩樣嘢
最緊要個裝修個師父手工，細唔細心同埋交期時間準唔準

睇相師父手工無問題

想電鳩死你換過個女係咪

公屋黎講算唔錯

睇樣未必好

最怕睇你講用某d料係因為有平或蟹

碌多兩碌見到有巴打放大睇details，我錯了

啱呀

防水電線都唔用

唔整 簡約風

似用平料

唔好用呢間

依家唔係用開石盤咩..仲用鐵？

好多位都似好撚柒

用呢間麻麻

無沙磚牆已經好好
祝樓主好運

用淨色唔得咩？

咁多條痕好睇咩

係咪有份做沙磚牆??

強烈要求Admin查下會員「遠阪凜」#3020

佢除咗係一個鋅盤之外仲可以係你每日洗碗嗰時訓練你既腰力

似係鄰國產品
同啲手工真係唔得

手工靚唔靚係一回事 但配搭柒嘅話
咁呢個完全係屋主嘅品味問題

其實10間8間都有野比人挑剔
話哂手工野真係冇得講
好似上面啲巴打挑剔吱膠咁
我個人認為吱膠就冇問題
手工真係算中下級

講返正題
其實最大問題係設計同配搭

好似我細個喺sims2起出嚟d成品

我唔係做呢行
我上年先裝修完
所以有做過下功課

但係唔係做呢行都睇得出唔掂先大獲

係唔係有個𡃁仔喺屋入面撥墨

佢依個po佢睇

成屋雲石紋懶係高級咁 第一眼以為有人hi左啲鞋油落地

啲膠版扮大理石
未就係啲二判三判幫啲大型屋苑响大陸入貨
用淨出貨俾街邊裝修佬

係youtube見到佢有份PJ 300幾呎整2個洗衣機，主人一個，工人一個，工人果個就高到去天花板踩上馬桶用都唔知夠唔夠高

點樣行內出名柒？我都想知

其實好多人都係因為想慳錢 唔敢要求咁多 但係又要學人裝修 乜鳩都唔識 根本靚唔靚都唔識睇

如果你冇搵設計公司, 淨係搵裝修公司,
除非係屋主堅持, 好多裝修公司都會俾少少意見你,
例如點配點配 係好撚柒, 出黎效果唔好
當然亦有D公司理9你, 咩都無腦跟你講咁整晒就算

裝修裝到牆同地下裂哂都係第一次見

成個設計睇落都好唔舒服

頭我老豆老母有得比較

設計嘅嘢你唔識㗎啦

垃圾

咁整法不如自己裝修啦

個洗手盤真係神來之筆

劏房裝修咁款

方便條洗手嗰陣唔洗頂住條賓周仔

防走貓

以為地下倒瀉野

你比其他公司果 d 佢地睇咩叫設計

人哋資助你 講句多謝啦仲嫌三嫌四

有種壓迫感

個感覺好冷冰冰

agger
講現代風又唔夠現代
講8/90年代歐陸風格又唔係
全屋連地板都係冷色調，睇落凍冰冰咁
廁所地磚又無啦啦玩復古

細心分析
勁

個地板好撚柒

個星盤已經夠ON9 啦

廚房個洗碗盤咁裝
應該煮兩次飯條腰就可以唔洗要

話唔埋住成世
你同你老公中意先係最緊要

有份資助咁你就收聲啦可以

只能奉勸:千奇唔好妥協

好標準

的大灣區特色設計

阿仔 大個喇 申請公屋自己住啦

部電視擺位 鐘意戲院式視覺距離？

好核突

冇錢就咪撚裝修
見到啲相不如瞓街算

講真就咁睇佢啲收口同裝修做得真係唔算差
是是正正起到貨
話明有設計師你唔鍾意佢就係要湊到你鍾意㗎啦
樣唔樣衰好似係自己問題黎

睇完呢個po終於明點撚解啲啲人話住家裝修最難做

個石地做乜9.....用仿石磚啲紋仲好過佢
果幾條線......

咁點先得？

呢間大概幾大？

326呎左右？唔同屋唔同，但新公屋一房大約300呎

好難攪喎，又係騎呢裝修版，啲位全部錯Q哂，同我嗰間有得輝，話佢無時間接你生意，做咗一定後悔，呢啲嘢用10年以上，搵過好啲嘅師傅好過搵設計公司，我就係後悔搵裝修設計公司，錢使咗啲嘢唔啱位仲要搵人執過哂

如果自己冇idea 點整，咁個裝修越簡約越好

地下鋪淺色木紋磚或無縫地板，牆油米色，盡量少做入牆櫃。廚房廁所上網search 下人哋做得靚嗰啲。裝修零設計，靠傢俬配搭

實現願望用努力
實在做事用臂力
若善用潛力
一分一刻一招一式
一揮一擊一百倍威力

有班人完全無idea
求其揀料
師父話咩就咩
最後出事賴師父
又有一班毫無概念
亂比idea
明知不可為而為之
最後出事又賴師父無講
又有一班人叫人地屋企有咩
自己又想有咩
但又唔知自己屋企做唔到
格硬要做
出事一樣賴師父無提
其實入d裝修group睇
好多時出事個業主都好大責任
但好多時都無賴個師父
老實講
無業主confirm師父點敢亂咁做
亂咁做點收錢？
如果師父真係無跟你意思做
你又點解要比錢？
點解整係識上裝唱人？
有做呢行既大家都知咩料啦

出事都係開post 賴師父先岩

個裝修有陣公屋味

跟你咁做仲要平一半以上

個廳如果換左地磚同牆其實都ok既
呢啲假雲石磚完全一樣Pattern真係好核突

最好笑明明係唔識係度扮晒designer咁
大佬呀
師傅同designer最大既功能
只係幫你解決問題
或者改善個情況
自己心入面冇個指標
睇人地既profo唔啱自己心水就話人地無料
其實自己連判斷人地有冇料既資格都冇

都係果句
有designer咪唔啱執到啱lor
得罪講句呢班人話知佢幾有藝術風格都係跟客要求㗎姐
你唔啱睇最弊實際用果個鍾意呢
唔鍾意仲要發板俾錢就好似自己樣衰多過間屋樣衰

同老母講:熟人裝修先唔好，驗收後發現造工差用粒渣想屌人返工都唔好意思。搵外人嚟做，應該返工重做就直接講，想屌師傅亂9咁做就盡情屌。

唔係講笑，我個廁所一年整咗3次先整翻好。熟人整的話應該又係要課金另外再搵師傅整過

朋友熟人裝修一定會中伏
加上成個感覺好娘

又張似監倉 另一張又似靈堂

搵裝修最緊要老實呀

設計啲野有主意就同師傅溝通下

個洗手盤真係笑出聲，點用
次次控埋去洗碗唔係腰酸背痛就係周地濕曬

FB彈咗個suggest出嚟 垃圾晴報報咗樓主個Post

個牆真心核突